「破壞之王」算唔算無厘頭既極致

成套戲由頭尻到落尾
但又笑到仆街
痴撚線
依家好難拍到咁既樣而又好笑又好睇

食唔食鵝腸？

扑濕瑪利
茄啡貓
日日有功練

人人有功練

我愛黎明!!

鬼唔望你下世做雞

我覺得大師兄先搞笑
要好認真咁對住班笑匠黎拍
佢都幾辛苦

做隻跛雞

回魂夜呢

「我係奶奶呀⋯⋯」

「好喇噃！假假地都係鬼嚟㗎喎！」

我成副身家買佢死架
大師兄收皮啦

回魂夜d配角重搶撚過周星馳

回魂夜先正
個個都有戲

個樣做咩咁驚？身有屎啊？
中啊

破壞之王好有漫畫風格。成個故事走向、角色設定、甚至打鬥場面都係好漫畫式

失戀沖喜套餐
靚歌靚衫靚早餐

望望鏡頭呀大師兄
望你老母呀

大佬呀你唔好咁痴線啦

放棄他～放棄Ter～

我最鐘意周星馳頭3套就係破壞之王，回魂夜同國產

破壞之王真係由頭尻到落尾，好撚好笑

回魂夜就好笑得黎仲有黑色幽默

國產就串尻大陸

認唔認得打劫你個忍個樣個忍樣呀？

生花柳啦

在座各位都係垃圾

少林功夫 加 唱歌跳舞

隻烏蠅仲係到蝶背蛙自四式表演
似乎係到嘲笑緊我咁wo

最搞笑係首歌其實英文黎
叫funky town

張家輝 流氓師表

細個睇食象拔蚌個到笑撚死

嚴選最無厘頭三甲:
破壞之王, 整蠱專家, 大內密探零零發

依。。。。。依。。。。依，襯到絕呀！以後咪話自己唔似垃圾呀！

係，細個睇都以為係放棄她，大個先知係英文歌

扯！仆街仔我話俾知我係一個知書識禮既人
以後唔好係我面前出現 消失消失 消失！

零零發個解剖外星人

因為佢真係慢畫來。

破壞王

唔係講笑
真心覺得阿漆好撚型棍真男人

因為真係源自一本日本漫畫

其他人拍一定爛片之王

其實有冇買版權？

好難觸摸呀！

最鐘意既周星馳戲 佢成套啲笑位真係可以keep住無停過好勁

盧瀡啲戲最搶
每一幕都好笑到仆街

回魂夜個結局先配得上呢個post 既標題
當然無敵風火輪都好尻

條女冇左lu

大師兄你身材咁好，有無諗過拍吓三級片咁呀？

回魂夜一定係最有劇本既周星馳戲

冚家富吖 咩thethelin呀

回魂夜先係阿

抄日本漫畫破壞王嘅

首先等我訪問一下發現飛仙個一位農夫個老母個隔離鄰舍個仔個一隻狗先

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

成套戲除咗周星馳同莫文尉之外，佢係最多戲份果個

佢又好撚好戲

成套嘢除咗睇周星馳之外就係睇佢多

係
真係好考功力

5舊水做唔做

回魂夜同破壞之王一定係周星馳既頂峰

咁我唔上唔落咪仆街？

你老母匿埋喺度食雞脾呀！

超級學校霸王

木法沙

成型垃圾藍絲 拉

細個一直以為會有第2集

竟然無人講喜馬拉雅星

一樣

回魂夜先係

而家先上既話
應該會好慘

但導演係終極藍屍李力持

屌

我地啲菠蘿包真係有菠蘿既
我地啲西多士真係有屎既

後面個忍樣仲好認真咁望住

我張床好大好舒服架

無劇情
無演技
無特技

但好笑到仆街

食神/回魂夜 都係咁

我盧雄明知你痴線嘅 都咁撐你
你而家叫我飛出去？

情聖我覺得都好正

食神個尾太爛啦，埋唔到尾請神佛

回魂夜
007
破壞王
唐伯虎

最正

依家邊度有回魂夜睇 neflix都冇

吳孟達同周星馳喺士多交學費場對手戲（場戲真係得兩隻手）好有演技喎

有古巨基

D多士真係有屎

廣告時間即刻清場
哦

push

演On9都係一種演技黎
試下搵詹瑞文定鄭中基做一定爛片之王

呢句唔知點解對白平平無奇，但笑到仆街

誰人能及你出塵 溫馨笑聲中回眸心烙印 我暗地的贊嘆 你是我心上人

呀婆雖然你又無錢又無波

自願?何謂自願呀大佬

你唔好溝女住啦!今日我好大殺氣架嗎

妖你成日企係我後邊你係未gay架姐，行個邊啦仆街

打邊爐成隻雞蛋落係咪真係冇咁熱氣？

係周星星最佳作品

道友明笑到仆街

「鬼大哂呀？巴屎閉呀？」

破壞之王直頭係top 3 什至最搞笑果套
求其搵段都又無里頭又on9又搞笑

Fuck you , Fuck you too, Fuck you three four five

fuck you

又話大師兄一拳可以打死人
但何金銀中咗唔止一拳都冇死到 (雖然個拳頭唔係紮行馬咁出)

你琴晚俾人high到成面屎呀？

我係唔會拍三級片嘅
係都只會拍功夫片嘅啫

奔雷手文太來

呢段其實同回魂夜借指甲拑條橋類同

睇佢成個故事發展似足邊拍邊作

熄左佢！

fuck you 2

琴日先喺Netflix 睇完，今日就有人開post

破壞之王有劇情(仲好完整) 雖然都係好公式小人物變英雄抱得美人歸既劇情。演技其實係有只係比較漫畫化誇張表達，特技尾場動作設計係有心思。

回魂夜就真係鬼才劉鎮偉先拍到，其他人拍必爛

破壞之王2開拍會點創作落去？

位元堂 養陰丸

搵到條樓梯喇!! 長唔長得滯呀?

最近20年都冇邊套笑片d笑點可以咁密集又咁高質

假假地都揸刀搵食啊

因為呢套電影凝造到個氣氛又詭異、無厘頭、又黑色幽默，拼埋一齊下，幾九唔搭八ge 句子都變得好特別好到肉

屌，睇咗十幾次套戲，宜加先知

lm

呢幕係無厘頭嘅極致
成班精神病院職員衝出嚟

望到老闆個樣即刻諗起佢同魔鬼筋肉人講：可唔可以唔好再掟？
星爺：師傅，我好似中左呀！

銀！天將大任於斯人也....
呢轉送去屯門

捉鬼要用保鮮膜 打鬼要用巧克力

仲要點豉油

可惜回魂夜無論now定netflix定電視重播都無

同埋拍到黃金海岸好靚
90年代香港

無啦啦返轉頭講多句先癲

間士多

情難自禁我卻其實屬於極度容易受傷的女人

吓，我副Armani 爛咗，呀～

其實嗰到就係屯門

呢套野 好勵志

打到最後 男主角最高興既 只係以小博大 「我無死到 啊！！！」

好人性化 唔係一尾主角威能屈機

間士多同長命梯係體院黎

失戀沖超套餐 靚衫 靚歌 靚早餐

唐伯虎揾個仆街鞏俐做秋香，冇慾望睇了

花店條女個波 好大架

最九唔搭八係星爺抄leon個look但係又襯到絕

之後再睇埋李大導套百變星君抄肥尊跳舞即刻高下立見

好笑又有共鳴
大家都係溝唔到女既可憐蟲果下最到肉

好屈喎，咁都打得贏大師兄

呢個真

係抵抗失戀沖喜套餐

woo 條女無咗嚕

益我阿媽啦
你老爸唔驅咩
無賴
咩無奶啊 呢啲咪奶囉 哈哈哈哈哈

外賣仔！我地走！

屌你你企係我後面係咪Gay㗎

依d對白係得星爺既戲先唔會尷尬

而加拍唔返啲咁撚痴線嘅戲

「傾你老母呀！」

funky you 345678910

fuck*

真係好撚好笑 睇唔厭

吳孟達:屌! 你一日企喺我後面你係咪基架

周星馳: 走丫嘛

吳孟達: 走果邊丫嘛，仆街

學友 我愛你
你唔好咁啦 我有女朋友了

蛇仔明最正

我愛黎明

一直以為黎明有份做

整蠱專家

90後或 younger: 黎明做ge大師兄真係好勁！

隔幾年就會見到咁的 comment

姐係當我奔雷手文泰來流架姐

真係好正，間中都會重溫下

依隻傻閪藍絲之前喺沙田柒下柒下同戲入面差唔多

呢d先係周星馳既功力
但個個都屌佢係片場惡,苛刻
但明明係因為佢咁追求完美先令到班配角咁搶

外賣仔：我叫何金銀
李力持：原來外賣仔仲有個綽號叫唔知咩銀既

呢套，表面幫中國功夫打飛機，實際好多串鳩當時中國狀況嘅內容，例如好多人用捐款名義揾笨，好多所謂國術都係流嘅，亦有反映香港現實世界問題，職業有分貴賤，無良僱主， 黑警濫暴，宣揚好心未必有好報嘅道理。

周星馳好多笑片表面上係笑片 實質都有啲意義
個人最愛西遊記

有聲
個𡃁仔個tone好易入腦

國產007、九品芝麻品、審死官

算死草就串英國

後生仔！得饒人處且饒...

依句好少人提
但我覺得勁好笑

「姦佢！」

「」

「爆完格再姦佢！」

「」

「叫完雞再姦佢！」

「」

我唔希望啊麗同啲垃圾行埋一齊 所以以後你最好行遠啲

垃圾係咪話我呀？

係

人人有功練呀

有朝一日要同班仆街講，放開個女仔(香港)佢

九七前 王晶都大撚把電影串支那 串九七要走難
但周星馳同王晶宜家都奶埋共

屌你一日企係我後面係咪gay㗎啫

好似領你野喎

小學雞到笑出聲

細路仔嗰陣時睇破壞之王，有一幕好有印象，笑到仆街，阿銀著戰衣上擂台，後面寫住榮記嘅餐單。

但大嗰咗，笑唔出， 你辭職唔做， 最後尾一段時間老闆可能會用到你盡，同榮記冰室戰衣一樣，到最後都係用到你盡。

重睇啦

邊有打贏

咁幸運大抽獎度係打低左既

打到你流鼻血
最抵死造型獎個度又係勁on9

牛河兜亂

其實周星馳套套戲都好有意義
仲有好多係預言/引證到今日香港既情況

破壞之王好正路wo 講個無名小卒用意志毅力打嬴大師兄奪得美人歸 典型王道作
零零發先係最濕尻無厘頭, 無啦啦解剖外星人, 後面又咩親眼見住佢入左雞竇, 最後就發發發, 每一段都支離破碎九唔搭八，呢套就翻睇得最少

軟軟棉花糖
硬硬橡皮糖

件垃圾屌住黎走

爆完格有錢咯，有錢你咪叫雞囉，做人有d原則得唔得？

叫完雞，再姦佢

同大師兄果邊造成反差

養唐狗 咬睪丸

你做隻痹雞

我就推破壞之王，國產同唐伯虎

李力持人生唯一代表作

btw,我唔係假膠,我細個睇真係以為大師兄係黎明黎
有無人都係

零零發又係鳩到爆

反而我覺得首尾呼應得幾好喎
一開波d發明比人ban哂，後尾就用返依發明救皇帝，幾勵志呀

佢起承轉合做得好好 係個尾差啲

西遊記

你個冚家鈴，收聲！忍你好耐㗎嘞！你講咩呀！邊個兩粒的呀？邊個粒的呀？

其實佢依一種戲係咪叫後現代主義

淨係一句（我喺話在座咁多位都係垃圾）
都比人用到宜家

無厘頭得黎又夠熱血
大個睇返外賣仔鎖完第三回合 睇到眼濕濕

呢張cap得周星馳個樣幾靚仔

黎明認真個樣係幾好笑

所以呢啲戲依家拍唔返

佢係黎明咩?

我嘅top 3同你一樣

佢根本就靚仔

阿群: 佢入邊有個銼嫁嚟吖
Leon: 留返你嚟剪指甲啦仆街

係黎明

屌 禁中間啦

有無連登仔係親身入過戲院睇周星馳最好笑果幾套戲? 想知現場係咪一路笑唔停口 我好細個果陣老豆帶我入場睇九品芝麻官，但已經無乜印象當時情況

同你fd返啦咩

詹瑞文條傻閪就收返埋啦 浮誇派演技 咁多套都唔知佢做鳩緊乜 一擔正就出事

你就重睇

最後幸運輪入面出無敵風火輪完勝呀

假架傻仔

係？

我忍你好耐㗎啦！
咩兩粒的呀！邊兩粒的呀！
你老母仆你個街呀！

有冇留意講完呢句家英哥回頭望星爺係笑住, 我估應該係專登唔 cut 既NG位

係老笠

依啲反應同情感先真實，超出埋演戲本身

係
星爺都忍唔住掩住咀笑
仲要羅家英甩埋個假髮

賭俠都有周星馳閪面冇cut

偷完嘢再姦佢

唔記得邊幕

條撚樣咪係藍絲係沙田俾人圍屌到敗走果個？

係。

做啦啦隊達叔爬上星爺到個幕

師兄必勝 師兄必勝
果幕

鳩中之鳩

yeah come on ba~by

零零發劏外星人呢幕，係串鳩當時香港電視行業，tvb同atv爭收視，atv買咗解剖外星人嘅紀錄片，但每集播得幾分鐘，其他都係廢話，揾區錦棠講訪問事主隻狗，係因為本身佢係當時atv今日睇真啲嘅主持，搵佢做返呢啲嘢就更有說服力。

啲get都幾好笑

Armarm 搵番
比條撚佢聞

以前有哂全套，
好好笑，
主角成日索到條女啲頭髮陣味就扯旗。

達叔落地後踢到佢塊面

點都有百變星君墊底啦
仲有part葛民輝果幾套, 簡直係黑歷史嚟

搞到今晚又要重溫多次

審死官
百變星君
行運一條龍

垃圾排名不分先後

突然記得早幾年睇 等一個人咖啡 入面有幕都仲係搵返斷水流大師兄講「垃圾」

逃學威龍，破壞王，唐白虎等等我都係喺戲院睇，
係全場笑爆，拍哂手掌，氣氛好正，
依家唔會再有呢啲lu。
一來唔會再有搞笑片，
二來香港冇哂大型戲院，
全陪做哂迷你戲院。

咩無奶啊 呢啲咪奶囉

位元堂養陰丸

好似太陽咁溫暖

竟然無人講西遊記

算死草呢?

做喜劇本身個樣就要討好先得，唔係效果就會好似王祖藍咁

你拼命咁摟著敵人~俾佢嘅身體保護著你~利用地球間嘅地心引力、宇宙間嘅萬有引力、再加上你同敵人重量乘與２嘅TURBO。

喜劇之王

審死官定算死草呀

個女嘅最尾 講奶果到 都好似笑埋一份

算死草呀嘛
行運一條龍 周星馳唔算係主角 只不過答應客串幾日 但佢最突出

唔好溝女住啦，我今日好大殺氣

我好多套都喺戲院睇
最有氣氛嗰套係賭聖
一來係佢啱啱上位之作，二來最後結局條橋嗰陣嚟講算非常破格，嗰陣又冇internet冇人爆到結局

放開個女仔佢

個八婆食左我件蛋治呀呀呀⋯

個陣黎明仲係好大隻

其實九品芝麻官，回魂夜，大內密探都好睇

反而審死官同西遊記我就唔啱咀型

邊個粒的
你老母你點做旁述

係我心目中第一
都仲係法印句好難觸摸呀
周星馳笑到出戲

唐伯虎 同 九品芝麻官 兩套都旗鼓相當
但破壞之王 凌凌漆真係無得比
再數落去我會揀家有囍事

黎明一講最鍾意食既係砵仔糕個下 跟住影番去周星馳個嬲樣 我都笑爆嘴

最唔好笑呢個位

明明劇情on9你會覺得好笑 唔會覺得核突=無里頭文化
依加拍嗰啲係真係on9嘅on9 片

套戲仲有學友
排隊搶飛都係經典

破壞之王勁在指出哂d香港「核心價值」
香港咁多年黎都無變過

我盧雄明知你係癲嘅都保你
搏你有一日會成材
你宜家咁同我講野
叫我飛出去？

入個戲院睇少林足球
真係全場狂笑，未見過戲院有咁既氣氛

揾到條樓梯喇！！！！！
長唔長得滯呢？

你知周星馳真人性格係點就知佢係電影冇一刻唔係演技

知唔知咩叫無厘頭

就算係杜汶澤嗰啲入到去其實尷尬到起雞皮嘅位置多過好笑好多

由喜劇之王開始已經回塘

林國斌 黎嫁
我都係睇左十幾年之後先知

喜劇之王佢擺明轉戲路

救命呀～～個八婆食咗我件蛋治呀～～～

家有囍事係群戲，唔同上面個堆啦

我副Armani呀！！！！！！

你地打啦

果到係黃金海岸

本身呢段係唔應該剪落去，因為羅家英同埋周星馳都忍唔住笑， 唔係原本想要嘅效果， 但最後真係剪咗落去，反而成為咗一個經典位。

點解百變星君咁多負評
雖然唔算top
但都夠無厘頭搞笑

阿銀送完菠蘿輋再番黎先勁，西貢黎

因為明抄The Mask

係
算死草先岩
但審死官都麻麻地

百變星君內容都係集合唔少當時社會發生嘅事，例如暴力中學，當時有啲中學學生打阿sir，又帶刀返學，好常見，不過呢啲新聞往往比啲包二奶三奶或者娛樂八卦嘢遮住， 百變星君不過係用另一種方式將佢呈現返出嚟。

仲有諷刺當時商業包裝嘅icon，例如百佳嘅黃老太。

同埋D特技簡陋得嚟唔好笑
似足力王咁

咁90年代初d特技又唔可以樣樣都盡善盡美
但百變星君捧咗孫佳君，唔係咁佢點會俾羅兆輝睇中

我唔要再聽到你條橫丫腸吖！！！！

葛文輝真係完全唔掂

哎呀～呢次死喇～

之前睇過人分析回魂夜，話係周星馳嘅一個轉捩點，因為當年佢嘅演技去到瓶頸冇突破，最後佢比隻鬼劈死好似喻意話將過去嘅自己粉碎，成套戲某程度係反映緊自己嘅內心突破，好似係

阿麗，你唔好扼你自己啦。

道友明係回魂夜嘅其中一個最佳配角，本身人生已經頹廢，仲要畀人隊一刀， 不特止， 保安大隊仲要搵佢嚟擋刀，再畀人界手，畀人電， 差唔多死嗰陣時再中多槍， 然後死唔去，但係又畀㗎模型飛機片中重傷， 白車都唔理佢， 再畀架私家車撞到飛， 但最後佢都係死唔去。

我睇過啲外國嘅影評，有睇呢一套嘅外國人好多都對道友明好有興趣。

嬌喘一聲

如果要講最唔好睇嘅星爺片：

行運一條龍
算死草
千王之王

回魂夜表面上係講靈異鬼怪，實際上好似係講人比鬼恐怖呢樣嘢。

人自身既恐懼 恐怖過鬼本身
鬼大晒 巴屎閉果句帶出全套戲重點

拎雞脾果part 完全唔掂
睇時完全笑唔出

唔知點解
一唔係星爺全重心既戲就好唔掂
加左葛文輝張家輝之類都唔好睇

鉸剪腳呀，驚未

呢度真係痴撚線
睇親都笑到仆街
咁細微嘅位都要加句咁無厘頭嘅嘢

最諷刺係呢啲對白係班藍屍諗出嚟同講出嚟

因為兩個鬥無哩頭同明顯既上下把位，少咗個化學作用

葛文輝做算死草係一味下把位俾星爺撚
個個都估到之後d笑位係點

達叔起碼間唔間有撚下星爺，或者某d 場合醒兩下
淨係破壞之王佢已經撚咗星爺大半套戲
逃學威龍2 俾佢扮下未來戰士都有一剎那既光輝

受唔受溝先

我地又可以回下帶邊個藍絲藝人有去過89 年既民主歌聲獻中華

張家輝喺千王之王入面算合格，但都唔好睇
算死草應該係所有星爺戲入面最差果部
唔好笑之餘，個ending 又垃圾

冷靜D照下鏡，睇下自己個樣，同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦！世界好公平，如果人人都心想事成，會天下大亂。

同潮文一樣。

學友左手俾佢 之後剪接嗰鏡頭係右手
如果我係學友 知道有得客串會好正

入面啲造型嚇走左唔少人
臨尾變女人諗住有得笑
你好味無啦啦變隻咁嘅野出嚟

我覺得摩登武聖先係

尚書大人。

夾埋古明華配音真係無得頂

粒的

原來外賣仔有個綽號叫何咩銀

佢好多戲都好廢
街頭賭聖仲要擔正

仲有超級整蠱霸王

係得買兇拍人好睇（因為唔駛佢搞笑）

邊個粒的呀？邊個粒的呀？屌你次次都笑到反

呢套以前係有線成日睇，大個先知有線cut左最後個1x秒成個結局唔同晒

藍晶當時想捧佢做第二個星爺嘛
擺明俾好牌佢上
但始終都差強人意

大佬呀，我都唔想㗎。你又唔郁，我又要講，咁我好難做㗎喎

記得老母有同我提過
佢當年入場睇賭俠
5條煙嗰part啲觀眾係笑咗好耐 5分鐘後都仲有零碎笑聲

好想感受下

之後咪揀張家輝
但拍拍下佢又轉型唔想搞笑

當時既張家輝仲係捧唔起嘛
千王之王2000 擺明又係藍晶屎橋
用星爺去捧家輝
所以搞到當時星爺同藍晶交惡炒大獲
張家輝後來係憑"証人" 先正式上位

係喎，係好笑嘅

妖你成日企係我後邊你係未gay架姐，行個邊啦仆街

依句睇咁多次 笑足咁多次

可能我唔識寶 真係唔明 點解葛民輝 會0係周星馳 同 王家衛 之下都有作品
佢真係好睇 真係得買兇拍人 可惜得一套

係啲場記竟然留意唔到 好鬼正

霸氣盡失

算死草龍二哥幾正

其實呢句有咩好笑

呢場應該係無厘頭一場.
NG照出!!

淨係一開頭話 打劫你個人個忍樣都正

好呀, 嚟丫
嚟你要嚟得架.... 仆街仔

人人有書讀
嗰期最興叫人捐錢上去

就係笑佢個箱咁on9 拎黎呃何金銀
夠無里頭

你地睇大師兄個樣

細個睇覺得何金銀好慘唯一笑位係鹹蛋超人

張家輝都係啦

不過張家輝好笑過葛多好多

大師兄個形象好惡 但係套戲裡面既人物係由頭抽水到尾 完全唔驚大師兄 真係好難讓人憎到大師兄

配合返果陣果d 文化背景
就會笑得出
咁嘅 19箱都氹到人捐錢 好似係果陣d 騙案手法

大陸有兩套其實唔錯既
夏洛特煩惱
瘋狂的拳頭

今年睇完先知茶記侍應其中一個係古巨基
仲有套風雨同路有張家輝但好快死左

成盤係血 呀 當佢無事

呢part我細個睇笑左幾分鐘

其實化骨龍都好笑
當然同星爺冇得比

黃絲拍垃圾比屎你食係唔係你都會食

巴打好眼力

長知識了

星爺句對白有交待

果陣我淨係睇佢背景似黃金海岸

睇嚟要重溫下

張家輝成名後先識欣賞佢以前笑片

間士多真係喺黃金海岸

我就係睇到間士多先覺得係黃金海岸，對白就話果到係西貢，都可以無衝突嘅，劇情需要

應該係扮個士多喺西貢，因為戲入面無交代過黃金海岸

Fuck you
Fuck you too
Fuck you three four five six

都有唔少鏡頭

道友明

"殺老母好閒姐 你鐘意咪比埋我老母你殺囉"

上連登 勿認真

豉椒牛河兜亂 喺個客前面兜 痴撚線

茄啡貓 我鐘意 AR

屌痴撚線就算而家齋睇字都有晒場戲嘅畫面，真係好搞笑

Yeah Come on baby!

估唔到黃偉文d演技都幾ok

百變星君個黃老太扮得幾似

好玩唔玩玩屎！

百變星君唔講？

我醒唔起
百變星君同整蠱專家旗鼓相當，香港版變相怪傑

鷹爪功蒲頭!!!

我覺得係唯一有得比喎

呢套達叔代表作，由頭帶到尾

原來外賣仔仲有個綽號叫何咩銀

佢玩咪果度都好好笑
成套戲都無冷場 好撚癲

星爺最撚屈就係呢D反高潮位
無啦啦有D唔撚現實既野彈出黎

士多,學校係體院
餐廳係黃金海岸

啲米同你有仇定殺你全家
就算係一把刀插死佢咪得囉

我認為空手道先係地球上最強既武術

唔好意思大佬 頭先語氣重左少少

回魂夜係咪最後死剩莫文蔚一個？

尚書大人先正

當大孖係精神病院跌落去死埋
應該仲有鐵膽未死

大內密探其實唔錯
唔應該入三甲
「我見到佢入雞竇呀」
「好難捉摸呀」
都係家傳戶曉

士多響戲度應該set響體院隔離
即係火炭
如果唔到阿銀點令黑熊受到應有既懲罰

呀 我講錯左 我其實係指餐廳喺黃金海岸
士多就應該真係喺體院度
條風火輪樓梯好似話係 tvb 電視城附近
(套戲係邵氏拍)

喂公正 咁算唔算犯規呀！

梗係犯規啦 你抹到對腳咁大 呢個節目好多細路仔睇㗎嘛！

百變星君嗰種鳩同上面三套爭好遠喎
抄占基利同肥尊再溝藍晶都算
全套野得星爺由頭帶到尾
得西人牙膏同黃老太打T1000呢兩場真係笑得出
達叔如花同生番大王一樣齋做下把位比人撚狗
梁詠琪直頭變埋路人

淨係死星爺，星爺將隻厲鬼封咗佢自身
之後莫文蔚一鋸對半切開星爺
最後個個入青山

唔錯架
難得有劉嘉玲同劉以達

「大夫~~~~我係咪有咗呢~~~~~」

驚吖呢？

哨牙 黑超 戴左帽嘅星爺
反而收起咗自己

班配角全部都勁出

新精武門同埋整古專家都好睇

我感覺好似領你野喎

兩個越南仔嚇死，塞手榴彈死
如花好似中途退場？

樓上講最後
我諗住係刑部尚書佢地

嗱你試下再領大鑊d，我包保你會煙銷魂散，唱啦

都係好正

好似係盧sir死咗，黃一飛、如花冇死？

佢係咪技窮啦 呢家？ 無新橋 再作頂龍係 回魂夜2 新回魂夜
大家入唔入場睇？

搵食嘅嘢有陣比個位人落台至得架, 你想兜巴星我我何嘗唔想亂棍毆你呢

算 好好笑

大師兄一樣係藍

如花好似中途已經唔知去左邊

試下領大啖啲

放棄他 放棄他

呢個又係笑到仆街

無死，最尾係青山比鐵膽推左落樓

跛咩啊跛？
跛你老母啊？
你個傻佬有咩資格話我跛啊？
係啊！我係跛啊！你吹咩
你有冇得跛啊！
跛？
跛你老母啊！

審死官係杜琪峰導演 ， 極優質

On9

其實應該係：
大家快啲睇吖呢度有隻跛雞

好似係

行運一條龍係收工食花生飲啤酒，同食飯時傾開海鮮火鍋兩場戲，星爺都未乜對白，但反而令人好期待佢開口講野

最撚好笑係周星馳走個方向係啱

星爺達叔演技交充曬貨 可以話牽動倒人心
星爺： 俾黑熊捉住唔想俾阿麗見到個幕
達叔： 拿住隻膠錶 于心不忍個忍樣

仲要兩個拎大聲公

唔好影 唔好影

鐵沙掌，沿於泗水，威力無窮，任何人被擊中，五臟碎裂，而導致送院途中不治，兩日練成，收費六百。

鐵布衫，沿於福建省以北七十公里，汕尾以年30海里之南少林，練成之後全身堅硬如鐵，刀槍不入水火不侵，五日練成，收費八百。

血滴子，沿於明末清初，乃大內暗殺組的獨門暗器，
取人首級於千里，易如反掌，
由於殺傷力太強，所以找個搖搖暫代，七日練成，收費一千。
電光毒龍鑽，沿於龍虎門的王小虎，原本祇是幻想，
但經我改良，已成為一種必殺的腿法，收費一千五百。

十字電光，沿於鹹蛋超人，曾經殺死無數侵略地球的怪獸，與及暴君恐龍，七十年代瘋魔幾許青少年，但我可以告訴你，這是假的，世上根本沒有這樣的武功，這祇不過是拍戲用的而已，所以我不說你不知道，
但你放心，童叟無欺，實事求是，是我教拳的宗旨。

—————————————-
啲對白好笑到痴線
都唔知點作出黎，仲要配合埋達叔嘅演繹
任何人被擊中，五臟碎裂，而導致送院途中不治
曾經殺死無數侵略地球的怪獸，與及暴君恐龍，七十年代瘋魔幾許青少年

百變星君先係，到依家都唔知套嘢up乜

最搞笑佢同個評判互屌個陣
何金銀走左去做嫁糧
：「唔好咁啦，一人少句啦。」

我覺得呢一刀我唔劈落去呢我冚家剷呀都好正

求下你啦，放開我啦

套戲得體院 , 邵氏清水灣影城兩度地方拍哂, 果啲後巷, 小巴站, 室內境, 檑台全部都係邵氏入面

黃金海岸就榮記茶餐廳，士多響體院足球場隔離，如果唔到魔鬼筋肉人點中波餅

如果阿銀真係由菠蘿輋番體院再番黃金海岸
佢應該可以參加環法單車賽

咪咁啦 無論點都好 今晚上上我到 我地慢慢傾

仲有黑熊 本身呀麗都原諒佢無野 又要加句好大好舒服

位元堂養陰丸 好似太陽咁溫暖～～

仲記得當年唔知係咪壹本便利影評
話呢套戲係好笑，但中段練功夫幾悶
之後睇返又唔覺
個方程式set得好靚
一路兩分鐘keep住一個笑位
我始終覺得搵個阿伯喺學友演唱會大嗌「我愛黎明」
係痴撚線嘅一絕，唔知當時阿谷點諗

後期周星馳冇咁好笑
除咗係轉戲路之外，佢自己都冇用返阿谷(後期2000年打後阿谷自己都回塘了)
留意周星馳90-97高峰期裡面
胡鬧型搞笑劇本最好睇嘅不離谷德昭、劉鎮偉同王晶三人
之後喜劇之王同少足已經係搵曾謹昌等人去諗
佢嘅胡鬧型搞笑時代就此告一段落

百變星君睇一個位就夠
就係文雋同鄧兆尊講唔要做舞小姐
要做媽媽
廿幾年來翻睇，笑到宜家

老闆真係錫你
我真係羨慕到你咩咁

個個都夠膽屌你呀

邊個位我搵唔返

垃圾站果幕？ 定搵把刀行住達叔交挑戰書果幕

記者會呀

你玩我啫 呀牛

戴住面具會好打啲！

大師兄嬌嗔一聲 倒在外賣仔嘅懷裡

似係肥谷度嘅，佢平時講嘢都有少少呢種風格

唔好意思 岩岩語氣重左小小
李氏夫婦就係出面

最佳男主角！！阿發...外父！

阿珍 田雞呀 廿幾年黎 我愛你
我唔係阿珍 我係阿強
麻煩你轉達比你老婆聽

死者杯精液呢？

反而我想知買演唱會飛果幕點解會搵到學友客串...

唔係同場拍架，你睇2個人鏡頭係分開

阿婆,雖然你又無錢又無波
但既然你咁錫個孫既,我就讓個位比你啦

Lm

以為套漫畫

點解我碗湯入面有隻烏蠅架！？
隻烏蠅仲蝶背蛙自個人四式表演，似乎嘲笑緊我咁啵！？

周星馳同張學友係老友嚟

琴晚又翻睇多次

王精啲戲
係屎尿屁
無當日周星星支撐
邊到有人睇

笑到仆街

拎條腸做咪唱唔知乜鳩歌
唱到半路咬啖腸

我膠左
係李力持做導演

不過仲衰

做咩呀，同你friend番呀

咖哩辣椒

咁係呀ma

點解要配音

youtube搵下

認得都算啦，其實我係自願嘅

有無人睇黑熊圍呀麗個時，抱住鍾麗緹條友抽哂佢水

落地個時仲想抽，俾呀麗批走

鬼大晒 巴屎閉呀
鬼係咪一定要陰聲細氣咁講野？

一係現場收唔到音 / 本身把聲太鳩
一係合約問題唔比個演員用原聲

最後都無拎過碟新俾佢

審死官好笑到傻wor

有....逗波底

呢d野梗係係個客後面做架嘛

審死官喎
你係咪記錯左算死草呀?

當年好多都事後配

鳴～條女無咗囉

加菲貓，我鍾意吖

百變星君都高一班過夾阿葛果幾套

古巨基：牛河兜亂即到

夾阿葛果幾套, 其實就算果個唔係阿葛都無所謂.
直接d講係多餘既, 套戲既節奏好似因為要俾返多d戲阿葛咁所以變到一節節.

龍二哥！夜啦！收皮啦～

我見到你畀人打到七孔流血
七孔流血還七孔流血，死還死，兩件事黎

客：有無搞錯呀攞手黎兜！？
之後已經起筷食緊星爺古仔前後用手兜咗兩次既牛河

周星馳真係一種風格 唔係人哋模仿到

入場睇過零零七同破壞王
我聽返老母講佢話我係一見到周星馳個樣，未有任何搞笑對白同場景就已經開始爆笑
如果以前有連登仔我諗我成家都會比人屌到仆街

代表山區兒童多謝你

已經冇得入戲院睇港產片笑

但最後同阿麗係睇黎明演唱會

自願？ 何謂自願呀大佬？

我反而想知邊度仲有得睇 uncut 版本，前日 netflix 睇九品芝麻官，cut 撚哂嘅 dklm

反而覺得唐伯虎好撚癲喎，小你老母飛刀，還原靚靚拳，對穿牆，打鼓果段，龜波氣功

祝枝山

周星馳d戲對白真係大部分都記得晒，香港真係好難出到另一個星爺

行啦，弱智露體狂！

d小朋友好可憐喎！
依個世界有你依d人就真係可憐喇！

以前谷德昭同星爺真係勁frd
一齊旅行一齊追星一齊度橋
編劇主演導演咁合拍(咩李力持傀儡嚟嘅啫)
出到嚟作品一定好睇
好可惜星爺越老越孤辟 搞笑嘅班底冇晒咁滯
所以近年拍出嚟嘅嘢貌合神離

好精彩呀，不過你整爛我地個幸福輪，賠都賠到你仆街呀

打完以為完
臨尾都要9一9

回魂夜算唔算係周星馳累街坊
個電鋸係佢自己帶黎

超好睇，周星馳搞笑系列裡面最好

關龜頭bob咩事？

大師兄原型

其實玩Rocky條橋啫

星爺真係算唔算最無連登仔反嘅人
又係政協又要一早上左大陸瀨共
但真係無人反

你當回魂夜流㗎

咪又係做廢老
老左拍埋d戲九唔撚搭八

廢還廢
起碼佢唔似B哥荷蘭叻嗰d上台撐Po攞存在感

婉君小姐 我沖緊涼
點解
因為我污糟
點解
我頭先行過田邊........

沒圖沒真相

夠無厘頭，但我覺得唔好笑

齋好笑鹿鼎記、九品好啲

低調唔出聲其實根本無人得閒狙擊你

搵錢每個人都明，但食相係可以控制

get乜撚嘢

國產 賭俠 九品芝麻官
喱3套冇得輸

高質post,就咁睇返回覆d對白都笑出黎，以前好幸福有星爺ge戲

佢同佢條泰臣一樣
將舞台劇嗰套大動作同浮跨搬晒入電影同電視劇
完全破壞晒套戲嘅觀感

似足讀死書個種人， 硬生生將佢學既野 直接唔經轉譯咁搬出黎

龜頭bob係 林盛斌喎師傅

好似係得詹瑞文同佢啲學生先咁柒
蘇玉華同潘燦良都係舞台劇出身啦
又唔見會將套浮誇帶入電影同電視劇

跟詹瑞文學戲果d人係咩心態

相信係屎，但唔好問我邊個屙，我唔知

中間有一段個兩條仆街差佬係咁照周星星條鳩

乜鳩

呢鑊佢引風入肺喇

其實我覺得詹瑞文係睇佢做唔做
好似即場拆人情 絕世好賓入面其實佢係好正常

get完未
難分真與假

試下，老邪刀法

奔雷手文泰來

fuck you

fuck you too

fuck yyou three four five

串鳩當年亞視嘅今日睇真d

幫我搵條梯黎

入面有個chur架，得唔得呀
得呀 留返比你剪腳甲呀 仆街

後來先知係學奪寶奇兵

依家先知
Thx

大師兄先好笑

蕭生緊係癲套野有劇情嫁

膠得來要識中文唔識點對聯打鼓

所以蕭生先咁自high係經典既

一定係回魂夜，將恐怖片同笑片完美結合

破壞之王玩手指果幕睇到我
原來玩手指都可以咁有戲

大師兄喺邊part講望你老母？

導演係李力持

啱啱又重煲咗一次 真係好正

睇返演員名單先知有古巨基但係好似唔見佢嘅

gag呀傻閪

唔夠辣呀
加多兩滴呀

有冇人睇過日本果套漫畫「破壞王」
早過周星馳套戲幾年，劇情仲要好似。

最後係點

get

點睇日劇

乾炒牛河兜亂呀

睇過
大師兄=布袋
呀銀避開柔道主將一拳之後打中呀麗嗰一幕直情一樣

Cctvb又播大內密探

呢段殺人 拍得幾有玩味

阿發屌打

佢直頭唔當自己係香港人，又唔行出嚟話見到香港而家點點，好心痛乜乜，連奶共宣言都唔講

反乜

連配樂都一樣

審死官

算死草真係